"Den där kitteln tillhör Anduro!" skriker du och höjer svärdet för att attackera Malvel. _Men den onde trollkarlen slår både dig och Tom åt sidan med en magisk tryckvåg. _Du kämpar för att komma upp, men Malvel slår ner dig igen. _Varmt blod sipprar ner över ditt ansikte. _Du hör Elenna skrika när Aldrims käkar sjunker in i hennes nacke. _Sedan faller hennes slappa kropp till marken. _Du kämpar för att komma upp i knästående men Malvel flinar åt dig och siktar med staven för att ge dig det sista dödande slaget. _*Ditt uppdrag har misslyckats. Och nu är Avantion dömt till undergång.
